Gi-lo-no u-tli nu-ge-yu-se-s-di u-do-da a-le u-tsi e-s-ga-quo a-yv na-gi-ge-yu-se-s-di, v-tla ye-li na-s-gi a-yv a-qua-tse-li i-gv-wa-li-s-do-di yi-ge-se-s-di.  Gi-lo-no u-tli nu-ge-yu-se-s-di u-we-tsi a-s-ga-ya a-le u-we-tsi a-ge-yv e-s-ga-quo a-yv na-gi-ge-yu-se-s-di, v-tla ye-li na-s-gi a-yv a-qua-tse-li i-gv-wa-li-s-do-di yi-ge-se-s-di.
